[Black Friday] 點樣喺德馬買嘢先唔會俾人鎖account?

我已經俾人鎖左兩個account

係關香港信用卡事定係集運地址事？

求指導！謝謝

推

Push

新account買貴野好易被鎖

點樣可以避免 我想買Kindle

點為之貴嘢？
BTW 美國Amazon會唔會鎖？

超級一推

推一推

再推